今朝返學櫃桶又塞滿晒朱古力同情信..

唉好煩 年年都係咁
仲有封信係個miss寫俾我

Don’t FF anymore

同情信呀

你係咪諗多咗？

男校呀Ching ?

催情朱古力

垃圾桶

退學信咋